## Настройка PHP-FPM & Nginx

### Данный скрипт протестировался на Debian 12

Всталяем домен в переменные в файле playbook.yml

И вставляем в inventory файл данные для входа на сервер

Запускаем наш плейбук
```
ansible-playbook playbook.yml -i inventory
```

На нашем домене должна отобразиться информация об php
